一人一個電影最鍾意嘅soundtrack

我先
Rocky : overture

Interstellar

Taxi Driver
Paris Texas
Trainspotting
The Good, The Bad and The Ugly
Blade Runner

近年
There Will be Blood
The Master
Phantom Thread
Under the Skin
Good Time
Social Network

坂本龍一
The last emperor

The Grand Budapest Hotel
Mr. Moustafa

The Million Dollar Hotel: the ground beneath her feet